如果有得重新俾你揀，你仲會唔會做香港人？

會

死都唔會